澳洲悉尼TG谷

是咁的, 澳洲d tg谷好似好多都係成個澳洲夾埋做一個谷
小弟打算開番個悉尼谷玩下

歡迎任何悉尼人士, 不論留學生/exchange/wh/citizen 都無任歡迎

谷link :

有冇巴打可以整個Brisbane tg gp